[A/I] Chain Chronicle[86]

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

推隔離

唔好推呢個

ON9

好撚大雨

原來香港考牌合格率得25%
日本有70%

刑天綠帽慘執

屌你牙

除帽？
OT 不了

立子開Po

隔壁對學生妹講蝗語

明明已經慢慢行都仲係熱撚到痴線 d地鐵日日都好似冇開冷氣咁 行完落地鐵站已經熱熱地 仲要焗多半個鐘再行

天水圍D幼稚園生多數講匪語

唔好意思囉我地又加價啦

狗鐵係咁上下

搞到我想搭巴士

黃大仙唔只學生 M記店員都係講匪語

即刻炒左佢

收工未

收左

請珍惜ky

再係咁熱我真係會死

😨😨😨😨

逃離香港

東京熱定香港熱

係香港睇東京熱最熱

創世破曉 正式登場喇

屌

焗你要睇哂佢，條女又唔知想點

我用白珍珠仲勁過隻特效

特效既用途係加分啫

向日葵都大大力

又下雨

呢度d人真係好撚酸，起雙飛果兩條女你情我願有咩所謂

我冇得屌你屌兩條 公平咩

咩都酸得架啦啲人
咩都去搵下啲野黎屌下咪自己安樂啲彌補下囉
一係就話人樣唔得
一係就屌人低級職員
一係就屌人身材柒
十萬個理由
搵唔到咪自己set個稻草人繼續屌
總之有人過得好過佢佢就最唔撚舒服

痴線宮脇咲良又整容, 已經成個韓國人造人咁嘅樣

dse

在lihkg度愈耐愈覺得同果d主流會員有代溝

撐dse

老老豆豆搵果兩條女d圖黎丁咪算
成班葡萄撚扮道德撚肉酸到

yes

有啲人話兩條女好柒，不了
真係

飲

世風日下,道德淪亡

咁都柒 屌開神仙?

咪就係

唔係咁點顯得自己高尚呀清

好柒

利申屌開東城

好撚大對牙

門牙

我睇班垃圾屌足成個post咁撚少圖
嬲到

ky幾時送支響30俾我

個新event同打無限時既魔神一樣
隻boss真係好q多血

#1 最後個張成個vivi tam咁

根本就係3個event撈埋一碟

算係咁啦

見到要打骨好興奮

然後當新野出又有人課金 爽

新既idea係base on舊既idea

扶扶

仲要你抽晒兩隻

扶他他他他他他他

去旅行不忘上水嘲弄毒撚

扶他扶扶他 扶他扶扶他 扶他扶扶他

掛住你都串

男體盛

你盛?

不了

到底隻支那alice幾時先出正義

每邊仲要打二十同三十場

下個月

del jor

4i god
9月福岡有邊度好去
住人屋企應該唔會去溫泉

4mk

8mk

應該未有紅葉
去幾多日，鐘意睇咩多？

現春與12mk最後晚餐

好短
咩都得

。去三日

前後扣返2個半日即係2日

早你1星期去

今日1400-1500更新,有機會今日出

呢個未飲過
21就仲有支全新係櫃

我要輝夜

我要響100

得三日都唔去得遠
柳川搭船仔食鰻魚飯
太宰府
門司港海鮮（星期日有巿集）燒咖哩飯都幾好味
鐘意煮野食既福岡一風堂有個拉麵教室
海之道公園有動物同花花草草

memememe

間廠都未夠100年

就算有你賣屎忽先飲到

美國同墨西哥只有一牆之隔

賣比靚女得唔得

25碎以下
要靚女

ok

你俾人綁起屌屎忽

俾女用假鳩屌

1. 俾靚女用假鳩屌
2. 屌OT女神

是但揀一個

屌靚女

個西生粒粒

做足安全措施

係江之島

唔鍾意自己條女，鍾意左有2年男朋友既女人 哈哈

.

9UP

台灣之星傳說

半個月後就見到台灣人攬住兩個可人兒

立絲好波

好似記得第一行了 要向第二行進發

い點寫

左起上至下一個勾,右邊一長點

寫得好柒 算數

東方プロジェクトが売った白いcd、パン粉よりたかいですか？

痴線

i果行d字咁鬼難寫

禾又學日文

你唔係5個5個咁寫架咩

唔係 我一直行咁寫

突破傳統框框

ni hi mi都好難寫

咩呀 我都係跟aeiou咁寫咋wo

我寫係咁
a i u e o
ka ki ku ke ko
sa si su se so

咁樣5個5個落架喎

咦我打直寫

有咩分別 都係咁記

我都係跟番你地

50音打橫學架喎 未聽過人打直學

打橫is for weak

依家我啲手寫日文字應該收得皮
差唔多成年冇寫
last一個學期先再take多堂日文

限界突破扶他

。。。。。。。。。。

mind=blowm

job = blow

diu no english

ho

ghost真係麻麻地
唔怪得啲人話唔想睇可以飛

你咁樣點記得邊行得清音邊行有得加兩點邊行加圈圈。。

趁仲早改翻一行行記啦on9

改jer

mo人同我講

以為你買本簿教左你點寫牙清

都話mo$

好撚窮 食完6明春我已經幾個禮拜冇食過飯

好難記

想去女僕cafe見識下 動物台手足有冇好介紹?

你得閒用下個打字機練下囉
我初頭都係練到記熟晒50個平假名先開50個片假名
慢慢加啲範圍落去練

片假名我好多都識 屌解會咁

係咪因為sv果d全部都係片假名

因為多外來語掛

點解唔係えろ漫畫

平假

片假

右上至左下咁睇
有數字筆順

因為エロ原本係外語

oh really?

哪兒來的L

fake

屌你老母

ero = erotic
好似係

唔知做乜公司有陣八角味 好臭

エロチック

點解今朝葵廣火燭冇新聞講

阿祖果邊真係好認真討論cc

把自己看得那麼高

原來有 我番去果陣勁撚大煙

cc post從來唔會係討論cc

乜仲有人未入谷

要PM邊個?

老worse

聽晚又有GVG玩

gay vs gay

格劍

推多次比扶JAI

卜左番去睇

老凍

仲有冇得join

定真係要等7月8

又一個月
入日語學習群pm老凍

都話聽日

逢四六 夜晚都有一個鐘嘛

係咪舊登pm line 比worse

收工之前記埋依行算

原來小新老豆復活左

眼淚不能流過12點

一日3行極限了

一目十行

一期一會

買隻雞比番去食先

葵廣三樓

我番樂富買 16蚊兩大隻勁抵屌

嘩 alice派左一千石

cls 我個袋俾人介左下
好彩冇放值錢野

?

yes呀

我個春袋比人介左下

係大陸？

no

冇回鄉證

垃圾證燒撚左

咁點叫雞

日本叫

洗頭艇

我自己洗

dklm

做乜影我

龜頭

公司對面開左間新KTV

沒有歌 怎敢說心事

我愛耶穌 耶穌愛我

十卜扶他

最近日本警方因為確認一名以”放射能檢查”騙未成年女生開門然後猥褻的變態犯，其犯案手法是模仿某本漫畫而特意上門拜訪該作者，令那本漫畫以及作者quzilax本人都成為熱門話題
今天日本警方對媒體表示，考慮到模仿犯罪的問題以及相應的社會影響，經過與作者商談後quzilax已經向警方承諾今後不再畫同類型的漫畫作品
quzilax這位老司機莫名其妙地就被警方拉上岸自我規制不再開車，對於這個結果很多日本網友表示無法理解「難道有人模仿推理小說的手法殺人，推理小說就要被全面禁掉？」

我成日都幻想如果多個同事
夠4隻腳就去邊度玩都得

病病地

射波

有人長射

回歸主的懷抱

花生係Sinoalice瘋狂引戰

要OT 唔病得

派花生

甘城真係有機會出劇場版埋尾

就汁

抽曬剩係開到隻M姬

又真係做到野 比我抽到愛麗絲

dllm

你地唔好引我抽

制止

抽ED

古王朝小提琴
MY alice可以增加戰力鳥

近日，某航空公司的二副機師，在他面書中亮出他擁大小兩位美眉的幾幀照片，三人還野外露出，大玩鴛鴦戲水，即使只是照片，也看出當時，碧波蕩樣，活色生香，香豔之極。而可能就是因為機師展現那人生勝利組的燦爛笑容，實在過於輕佻，結果被連登仔即時炮轟，口誅筆伐，網上公審。

誠然，二副在駕駛艙，其實絕大部份時間也只是「得個睇字」，所以當日即使八號風球高懸，巨浪滔天，雷暴交加，雨粉猶如鑽石般擊向飛機，甚至是地球磁場兩極互變，令飛機失去控制，在空中解體也好，其實跟他和他的鳥，沒有太大關係。飛機之所以安全降落，全屬機長平時穩定發揮緣故。他硬是要將自己的英雄事跡渲染幾筆，的確頗為中二病，但他若在當值時未有玩忽職守，只是事後像那些七旬老翁在榕樹頭吹噓昨晚如何如何金槍不倒，過過口癮，不算滔天大罪。

況且，那怕只是二副，到底亦是正當職業，有穩定收入。加上外表不差，有人投懷送抱，有何稀奇？他兩張照片，足證明他盡享齊人之福，而且兩女笑得極為開懷，手段如此高明，大概已成為不少男人心目中的英雄，難怪令還未出過ＰＯＯＬ、可能連女孩的小手也遲疑著不敢去碰的Ａ０連登仔，腎上腺素飆升，體內血液擾動，酸鹼性迅速下降，怒火慾火齊齊中燒，彷彿就是要把人通通起底，打進十八層地獄，方可洩他們心頭之恨。

其實，何必呢。人家始終也在真的飛機上，衝上雲霄，翱翔天際，形勢總比終日閉門自行幻想成為機師飛向熱東京的連登廢青強啊。與其妒忌他人，何不現在就用功學習，打少一點＿機，說不定下一個能登上如此人間溫柔鄉的，會是閣下呢？

咁你抽唔到白雪了

傻鳩ky

我刀想做gay c

嘩嘩嘩！HK Express加推大量大量大量Mega Sale平飛！日本韓國都超多！9-12月出發！用埋8折code只係$54 $54 $54！即刻Tag friend一齊搶！詳情：

幾時出ssr輝夜牙

只係每日登入，有野玩既咩

我出左swimming pool

打肥

岩岩番黎果陣d助養兒童撚又走埋黎r我 本身都已經另哂頭 點知佢話 比下面丫
我即刻忍唔住冷笑一聲繼續行

女sales

撞左兩個 一個女一個男 兩個我都冇理

扶醬

扶他食開公司東南西北仲點會望啲街邊野雞

Gamegate Inc.「このすばアラーム ～めぐみん編～」

新jlm

幾時飛

9-12月出發

識字?

總結下生放送內容
請大家買GS3買BD買Figure買Megumi Box
惠有新版本嘅黏土人
老襟們

12月東京好吸引

ng sick

入面佢話去到4月既 我想去雪洞wo

影衰晒間學校

想射精

小田切寧寧

4個AC抽爛晒
棄得信和

阿朗都要走了

希望用韓狗條命換阿朗留隊

好。。

撞爆個moon

我撞爆佢個c

奥地利

科爾馬

斯特拉屎寶

十卜我惠

我係問4i幾時飛

你咪當我盲撚左

兜唔到了

55

訂囉,咩姐

禾賤命一條
拎去

牙朗要回家

收錄未收錄在文庫本中的小說、角色解說、插畫等的FanBook
限定版有黏土人小惠女主角服Ver.

邊度訂

10月10先截,e個真係要搵下玩具店會唔會開
書店訂實貴到pk

惠G

完全受付姐係亞馬遜又唔會有

就係咁先

煩

迷失了

我好想訓覺

一想起再累也是要做人

有冇人通宵喝悶酒

冇錢買油

好

禾刀系

我不到自己

陳康肅公堯咨善射，當世無雙 ，公亦以此自矜。嘗射于家圃，有賣油翁釋擔而立，睨之，久而不去。見其發矢十中八九，但微頷之。

汝亦知射乎？吾射不亦精乎？

扶他， 但手熟爾

我既

對曬支sprite,有d暈

食藥戒酒
下次大概可以

病仲要返工

rich

聽日飛東京。有冇巴打接濟我

窮撚表示
我今晚飲左3罐青島

望唔透

窮撚表示支野係外父既
等佢請我飲

慎入

甚麼料子,出面水都冇滴

好大雨又勁行雷喎

佢本身皮膚唔差
好似一張白紙咁
靚唔靚考畫工

但係俾塊麻布你 幾出色畫師都冇用啦

我叫LOMO我最屌

Music station
日本仔啲英文

同我差唔多

天天病好未？

拎刀點同你打

琴晚係公司訓左兩個鐘好返少少

渣維

早啲訓

4!BBG

公海上網誹謗人屬違法行為，切勿以身試法

有聲

好撚正

邊個信錯貪曾同689話會特赦最後客死異鄉

話說早兩日出左街去逛啲特攝鋪頭
發現一條faiz腰帶值~700 usd

用左係咪可以變身拉打

世界大戰

我知faiz果陣啲週邊好搶手
但炒到咁貴真係第一次知
依家我睇一般dx腰帶都係~100 usd (ghost同drive同exaid平啲)
wizard同鎧武都仲幾貴下
原本仲諗住買番黎收藏下
見到個價錢要諗諗先

can you feel

都係買番個gamer driver

冬馬配朱音真係好正

禾都係早幾日先病完

今集演出幾屌

又落雨了

畫畫果度禾都有啲想咸

哭左了

倫也同朱音比果下真係

果然

自爆

4i自爆

人地黎

等我起起4! 底先

自己post既唔會出名架

Stanley Cheung ni hao

唔理了

諗到cfu係西藏影緊相

甲=葉月一
中左

黑色台主警告

垃圾alice仲未出白雪 真係痴撚線

食屍鬼太多人名記唔晒

Jaga

SOR LO

邊可能記到
呢個細路係無印16話得一細格，無台詞得個名牌架咋

抽哂垃圾愛麗絲d石 2千1石1ss 好波

留左4個AC抽完DEL埋

下個禮拜去井井食埋個吉豬先 48蚊

咁平？

其他冇人同我食食唔到了

下雨天了怎麼辦

毒留在家

邊度拎優惠券？

樓下mtr門口派 得樂富用得

屌你老母想整死金木！

訂左刀片比西瓜

好悶

番緊工悶到痴線

今晚整roll cabbage紀念扶他

ロールキャベツ男子

又食女

才哥唔食女先係新聞

一年三百六十五日有新聞

唔知食乜好

接左細貓番屋企, 大貓驚到嘔

女

咁餓死都得

扮可愛

好似幾好食咁

c朗坐監

@扶他: 屌你老母

每當我背對星空

Sorry

原來係你

屌這裡有沒有管理員

有咩幫到你

cc幾時執?

就快

集體棄game可加速事件發生

你呢

已棄

乜力創意活動
雙色踏破

一次過打兩次 雙重享受

好有創意
即刻課左pack

乜力起碼唔卡先

私服牙

我發現我都幾忍得手
濕鳩愛麗絲我儲左成三千三石

有派左咁多咩

禾刀有2900石 等阿雪

我由首抽+一下10連
再冇用過石

抽唔中就棄了
屌你出左一個星期，d關要5萬戰先入到
根本唔係人玩
今朝我仲教鬧鍾睇下有咩打

頭先射左900石了

弱智

頭先射左了

中出西面?

麻油雞又豬了 哭哭

終於畢業要出黎做

拍av我迷麻

體育館做尖好平

做愛唔洗錢

冇波不了

虫蟲有錢收架

冇波先正

有波都正

又啱

老老豆豆指原先應該走

突發！！外國番學港女Angie Lee疑似比條仔出賣

有片

臭G

條片畫質好差

未來一兩小時香港廣泛地區可能受大雨影響，市民應提高警覺。 (17-06-2017 20:02)

落撚左成日依家先黎講 屌你老母天文台執柒左佢啦

都唔撚係咪IE黎

多撚謝形容台

（緊急）英國host鬧鬼 求巴絲收留

我冇得住既話 仲惡過鬼

多嘢講到嚇走啲鬼

if you can't beat them

keep speaking

D鬼求返fnn放過佢地

原來fnn有褔氣

有仙氣

一人n招女仔最勁friendzone人既招

其實果d防水遮係咪好仆街 彈到人成身都係

大交合既錯

有遮唔防水？

甘用黎把撚

唔會濕果d wo

巨人第3季 18年

好在唔駛等4年

一次兩張

rubbish

第3季仲會一口氣衝到第1部完

一開電視見到春哥

係你嫁禍我嫁

連登會員若宮詩暢（扶他）。（圖）

不要扶他

扶清

栗清

so many mk 冇哂人

The rock原來唱歌都幾好聽

wow

你有咁長命先算啦

扶他: 屌你老母

3年冇玩過LOL係咪開個新AC玩好過

日服你咪搵立dee玩

個舊AC係NA

都至少200ping你玩唔到
俾錢transfer啦

一係開新ac

玩左場150左右 同以前係香港差唔多

150應該唔算太大問題
1秒DELAY左右

玩多2次試下先
而啲ward係咪唔同晒

PINK WARD改左啦
本身可以睇到，5血，消除範圍內所有綠ward視野

垃圾yui 淨係同女玩online game

美國仔係咪成日幫鬼妹升鑽

我自己都上唔番鑽又點幫人升鑽
我就黎兩個禮拜冇玩LOL

真係好奇怪
之前因為要番學，啲野又難，我就少左打LOL
諗緊依家summer semester多左咁多時間就可以日日打
點知到左依家又唔想打

人地玩傳說都有服務
你快d lol 努力d 啦

又唔算好等錢洗
我又唔係勁
幫人boost做咩
以前就話幫左個土豪朋友打上白金賺左幾舊水

之前再boost都係幫立dee個fd同角清打，免費
都係幾日就搞掂

人地要既唔係錢
係服務

為公幫打屍屍咪

我代打fgo得唔得

都冇人地咁勁啦

明確寫住封ac喎清

比d 動力啦

代打fgo 無台妹食牙

封咪開過

食日本妹

好撚m

我要屌西

啲女玩家分分鐘勤力過你

靚女果班得鳩閒打機咩

真

幫打屍屍係唔係有女食

打都唔想打，最好打完10場唔洗再打

無

首先 仲有邊個玩緊

扶醬幫我打pad

on9先玩

支持

CC認真討論區

邊到 我仲專登開個重拾興趣post都無人挽

下之咩d片冇人翻譯

好撚好食
去神戶真係要買

你係重捨喎清

人地手信

死mk

法刑師哥哥

可恥

ok 玩番再重捨

仲未夠30石關打

b站應該仲有?
啲死台狗挾幫翻譯之名實際自己做網賺狗係咁
見下之咩半收皮冇賺頭，應該唔會再搞

以前下之咩自己d片開字幕都有翻譯架 不過依家冇中文 得韓文

仲差奶王武未肝

仲慢慢突緊
爭一萬pt
之後仲要肝奶王同劵

差萬幾打哂

型天

bb

其實板腸d野好唔好食

左邊有女

幻想到cfu拎住部單反係d風車前面影個天 好似旅遊廣告咁

只有廢柴父母先要仔女俾家用

原來扶醬老豆老母係強人

事實黎

好想食

cfu拎住部單反影住條女

D女叫架

好多囡囡恭喜我

點解咁多人都鐘意去「旅行」？

打武打得好慢

假膠黎?

決定背哂平假先 兩樣一齊背頭都痛埋

其實佢都幾認真
只係開POST開得太中二
好多人一句夏蟲不可語冰就完 仲低質過樓主

佢係有佢道理
不過我就咁睇
如果下下都有著眼於做一件事有冇意義
咁個人會好辛苦
有冇人夠敢講自己成世人一件冇意義ge野都冇做過?
有時候個人係要放空下自己休息下放鬆下
就係咁簡單
同埋有好多野係兩睇
你話去旅行黎黎去去都係晒時間去睇野食野行下街
我覺得做呢啲野好開心咪得
john lennon都話time you enjoy wasting was not wasted

智障ai cosplay

岩阿 對錯無人話岩
就正如我比人問玩CC有咩意義

屌 好撚煩 條熱狗又做乜撚野

扶清鳳凰計劃

扶醬方周計劃

好撚煩 佢老婆wtsapp我叫我同佢食飯 又話佢成日去澳門唔知做乜撚

叫g

去得馬交都係得兩件事啫
賭/叫雞
唔通貪佢有野行?

佢話佢搵錢wo 唔知做乜鳩 依家唔敢開wtsapp

賭某程度上算係搵錢

依家係隔離集郵集左兩大巨頭

攪澳獨

【成功需父幹？】廿四孝老豆：叫佢哋自己買樓結婚 唔使結嘞

擁有紡織王國的王庭聰是廿四孝爸爸，子女成家立室時各贈樓作賀禮。（朱家駿攝）

【成功需父幹？】富爸爸：同佢開山劈石好過乜都要佢經歷

黃士心坦承一直部署由兒子接手公司，認為「父幹」並非壞事，「舖咗條路，前面就唔會係荊棘滿途，有人同佢開山劈石好過乜都要佢自己經歷」。（李家皓攝）

依兩單新聞，除咗想窮撚喺父親節屌鳩自己老豆，仲有咩意義？

唉好煩 叫佢去探呀爺再是但去間茶記食飯算

垃圾蘋果為左noise係咁上下

出面好多人屌老豆做節

父親節蛋糕，今次普普通通

考子刑天

我阿哥話請飲茶
點知食完先話冇帶銀包

正日飲太多人

你以為真係冇帶?

今晚要請食牛一

考子台豬

隔離真係
唉屌你地啲人成日係度嫌啲角色係仔就輸一半
屌你老母咁閪醒咩關都全女過囉
一邊恐男症一邊用孔明梅林果啲過關
一陣又話高難度關先會用
屌你老母閪兩把尺
都痴撚線

前2日請完食飯

我得2100，希望到時daddy mammy襯我訓著會幫我課

利申0課

咁拍左av仲係唔係麻油雞

係雞

梳,大家都食緊女

yes現充day

梳,禾都M緊屍屍

o你既t

我係gbf食左成日女

真毒一早打哂啦
叫你少啲同女神出街㗎啦

真毒都唔玩屍屍

思思

玩完sharon完思思
可恥

已經係PAD捕左2粒鐘鯨

ON9J

一陣打番CC 奶皇槍先

食屎啦信和,auto完兩場都係通信失敗又要重黎

信和 機率西 連線又戇鳩

你要一齊?

哇原來amazon都有惠盒訂

內蒙古呼和浩特一個商場，上周四被爆用企鵝搞促銷活動，兩隻企鵝更慘被飼養員強行拗開嘴餵食、踢打、推撞等。整個過程被人錄下放上網，有目擊者直言：「大家都覺得很詫異，怎麼這麼粗暴。」

事件被爆出後，有內地傳媒致電涉事商場的客服查詢，客服解釋，因為企鵝換了新環境，「牠會對圍觀的人有些不適應，然後有一隻不願意吃飯、吃東西，這邊專業的隨從飼養員就給餵食了。」

不少網民對商場客服的解釋深感不滿，「借口也是醉了」、「本來人家就屬於南極的，幹嘛非把人家弄過來」、「應該把這個飼養員放到南極讓他適應下環境」、「氣候不適應啊，這怪企鵝嗎」、「這種巡迴展後動物估計九死一生」。另有網民質疑：「很奇怪商場促銷和海洋動物有甚麼關係，心痛！」

企B

ios 等下啦，審核需時呀

amazon直送都係咁上下姐

訂曬了 爽

都係,我諗暫時有3,4個訂,share番應該差唔多平

屎忽痕登入完去消下體都要咁
都係唔玩

very rich

豪

虫哥又食女

租咸碟食女

刑天又食女

渣維又屈

好撚大風

預料高達每小時70公里或以上的陣風吹襲香港。 (18-06-2017 19:30)

8號風球未

吹到個窗啪啪聲,嚇到我

煮完飯

隔離啪啪聲,嚇到我

淋撚死班現充同大交合

頂到盡

春哥ig好多女

又屈

唔多先驚

整左2隻燒雞好好食

屌好煩 唔想同佢食飯

即場屌佢

屌呀,唔記得罐可樂放左係冰格
家下結左冰,唔洗飲啦

冇爆

咁先正

問佢撐教主定皇上

爆左話你知

介開個罐奶冰咩

擺下面溶翻

好撚煩呀

才哥你都好多女

點姐?

梳囉

搞到我飯都唔想食

老豆同你傳教?

唔係 唔想同佢食飯

學我4年唔講野冇見面

-.-

唔得 佢都太煩

約佢食糖水或午飯快手攪掂佢

入贅咗

想平日去探呀爺之後是撚但搵間餐廳食左佢算 真係煩撚到顛

block佢

佢老婆會同我呻

點解可以咁撚煩 唔可以好好地生活

你仲點去日本

扑佢

就係咁煩先要走 好在本身都冇朋友 根本冇野好留戀

屌, 落左成個禮拜雨la

我以為我地係好朋友

why i want japan

我們就是一輩子的朋友

食朱古力

阪井係邊撚度黎

有冇人玩

我又係阪井

函館
橙牙北海道鄉下佬

鎌倉

渋谷區

G MK

xd

佢問我邊個朋友似D圖 屌你老母我都冇朋友 唔知點揀 最後揀左最底果個翔清

你老竇煩啲定係好多野講既嘔飯煩啲

舞い落ちる わたしの今 静かに積もりささやく

老豆

超昂神騎エクシール

童年回憶

對魔

套野咁垃圾都可以爆場 真係勁

大惡司 臭作 Bible Black

我都係

大惡司真係好撚好玩

鬼畜王Rance仲正

我鐘意玩近代時代多D

英雄戰姬世界第一

真係播碟勤

點解會咁

自己p,好多都p得幾靚

聽日要返工

仲要一定又落住雨

dayoff

函館好正wo

想射波打機呀

扶他走左 南南點算

非法入境

石川鄉下佬

新手lm

屌 上唔到車 仆街了

死mk都射得
扶醬唔得牙

唔記得噴香水

垃圾PAD點解咁鍾意出垃圾神羅

你咪又係挽

仲挽

垃圾驚點解仲有人玩

春哥恐懼症

淨係登入

仆街喇又就黎遲夠30分鐘

RIP

樓下D垃圾LIFT成日比人霸左黎運貨 客lift又排到2046 痴撚線

你講cc?

我唔係針對你
我係講緊所有APP驚

錯的不是我 是世界

西園寺

今次活動超佛心喎

雖然wfc

佛心嘅垃圾都係垃圾

垃圾你又挽

新活動咪又係咁
好彩無挽

我都開始戒

我玩wet驚

hi

mk

星期一真係好撚多野做 做左我兩粒鐘

扶ceo

let's get wet

ceo就唔洗做

扶總經理

總經理就唔洗做

滅洋

又要諗食咩

又可以瘋狂刷首抽,我好興奮呀

食大快活好唔好

唔係大快活就cancer餐

三哥

買左set地下城未開過

好撚遠

扑野家

扑野家都算貴呀依家

係好撚貴 成4 50蚊一個餐 仲要好遠

翔餐

800蚊全套?

冬天先慳到錢 夏天郁都唔想郁 今晚買個北海道聽日做lunch算

有冇三十蚊既平餐架

下牛cha先有

附近應該得葵廣有
仲要食晏時間同成村人逼
以前番學去果陣都係啱啱好夠鐘上番去

M記 7仔 唐記

全部都好撚遠

係 我試過上去買外賣 淨係見到條隊都唔想排

得早餐同下午茶係抵小小,以前
家下唔知d價改成點

得下牛茶抵

好眼訓

原來yui 都棄左驚

呢邊係咪得返刑天同4i玩緊

大學畢業轉眼過去5、6年，通常呢個時候，中學同學的gathering會突然復興起來。

原因有好多，最Common的是準備結婚的人要派紅色炸彈，其次是大家都開始意識到 「識人好過識字」 呢個道理，準備好好建立自己的人脈網路。 當然，也有很多人真的單純地掛住以前中同，想出來聚舊，笑說當年。

Anyway，無論原因如何，通常出來見面都會約在銅鑼灣/ 旺角 (視乎貴校子弟的普遍經濟狀況） 比較好坐的餐廳，有得食有得飲果種。 幽暗的燈光，大家把10年的話題，中學的往事，都一一娓娓道來。

有趣的，是大部份中學同學Gathering 都遇到以下6種人：

1. 人生勝利組

坐低30分鐘左右，通常會有4,5 個人開始自己小圈子交換卡片，然後低頭密斟，而這幾個人分別是Banker, 醫生, 律師, Auditor, 搞business (或家族生意)的，AO/EO, 以及其他專業人士等，通常這些人中學畢業後都入了HKU, CUHK, HKUST或留學。

話題離不開中環發生的事，各自的工作，以及各式各樣很中產的 pastime：例如Hong Kong Sevens, Art Basel, 以及Princes Building 開了家新的 Oyster Bar等等。

每人都巧妙地把自己的career最成功一面present出來，而又暗自盤算其他人的事業究竟有多成功。 這班人基本上整晚都會ignore 其他中學同學。

衣着：非常smart的雪白色恤衫，袖口鈕 (cufflinks)

2. 平易近人的人 (mediocre)

通常這種人佔大多數：你問他想食什麼，他說無所謂； 你問他最近點，他答你 「都OK」。 職業類別通常是文職類非specialised 工種，或任何需要穿制服的工種 （除了紀律部隊）。

之後成晚他們都陪笑，但又無點講自己野﹐非常和平友善的人。中學畢業後他們通常入了比較普通的大學或Asso，歷盡艱辛終於大學畢業找到一份穩定的工作，與世無爭。

衣着：平價恤衫，工作制服。

3. 紀律部隊

通常每班中學同學，總有1-2人進了紀律部隊做警察，消防，海關等。假如這些人大學畢業而考入了督察職級，即直入人生勝利組，而不屬於紀律部隊類別。

他們的工種比較有趣，往往成為同學討論焦點。尤其學歷較低的女同學，許多以為做警察即好似警匪片一樣槍林彈雨，然而實際上，都係行行企企，做下人群管制，寫下report等。

值得留意的是，雨傘運動後，紀律部隊的同學，受歡迎程度兩極化： You either hate them or love them. 但據觀察所得，學歷高者比學歷低者較討厭警察。 最受歡迎則應該非消防莫屬。

衣着：任何能讓他們 show off 肌肉的 Casual，舉例緊身T Shirt。

4. 讀書人

往往有1，2個人讀完 undergrad就讀 Master，之後又讀其他 Graduate degrees，以致28歲還未開始工作。他們通常都很尷尬，還是不要為難他了。

衣着：Random

5. 屌絲逆襲 (編按: 「屌絲」乃網絡用語，解作人生的輸家。「逆襲」則解作反擊。)

借用大陸有點不雅的名詞，形容的非常貼切。

他們中學時根本就是misfit, 即所謂Kai子，而且讀書都麻麻地。

但今次 Gathering他可能開部 Maserati 來，同你講他現在在搞紅酒生意，好似搞到好成功，然後又比部 iPhone 6 plus你睇，他同好似 Angelababy 咁靚的(大陸)女朋友最近去馬爾代夫玩的相 。 (Just stating an observation, no offence to Mainlanders intended.) 為了彌補中學時期的失敗， 他們要 「追落後」， 刻意地show off自己的驕人成就。

話雖如此，他們總難躋身 人生勝利組， 因為江山易改，膠性難移。 唔識形容，但始終個人都膠膠地。

6. 毒男

歌都有得你唱 「 其實毒x一個更開心」， 其實他都唔想來這個gathering，他寧願在家睇動漫。

他掙扎了好耐終於都來了，其實他真心掛住大家。

結語：

其實無來的更精彩，例如做地盤紮鐵的，開貨車的舊同學。他們不來，是真的工作太忙，還是大家根本無心邀請他們？

SJ都覺得好迷茫，我看不透。然而，友情真的很難得，中學同學很可能是你一生中最 Loyal的朋友，

無論你是毒男定係人生勝利組，請好好珍惜。

。StealJobs全面透露各行各業人工，工時，晉升前景，以及入行攻略，歡迎匿名提供收入資料。

我平易近人

唔去

屌有粒橙壞左
好撚傷心

我真毒

如果真係走佢地又有搞既話我應該會去一次

6. 毒男

歌都有得你唱 「 其實毒x一個更開心」， 其實他都唔想來這個gathering，他寧願在家睇動漫。

他掙扎了好耐終於都來了，其實他真心掛住大家。

好中牙

真毒係唔會參加聚會

所以你係偽毒

同中學部份同學斷左交
有啲係因為唔熟
有啲係好煩膠，自我意識重，完全唔理人諗咩(尤其之前話約老師食飯有條八婆話想請埋其他冇教過我地ge老師，最後我同我啲朋友屌佢on79之後就quit左班果個wtsapp group)
有一個係擺明係唔同諗法(非常有大志，個人本身都勁，不過佢自己有啲睇人唔起，grad左之後冇再聯絡)
我本身中學班同學已經算少(中四果陣得25，後尾仲有兩個留班)，所以都算close
但grad左之後都冇咩特別留意啲消息，淨係知有個做左人地二奶

淨係想同班同學玩下大富翁

出名友情破滅遊戲喎
咁都玩

好靚女架?

大富翁卡wo 中學日日都玩 玩得好開心

考驗真友情

我objection你個objection

冇朋友冇友情所以唔會破滅

我地講中文

我物業接管

我講日文

唔知點解玩卡game一定要講出聲

真毒如我連紅色炸彈都只係收過一封
但半班同學都結左婚

deal

我知有個仔都生埋 但係我都冇收到

型

誰用三國殺
殺出一個天下

你都炸唔少人啦

等佢地生埋仔你會以為自己從來都冇同學

全班都知你物業接管人

柒到喊
不過溝佢果個係中年阿叔
係咁上下

gate open

我果班得爆旋陀螺 大富翁卡 踢毽同馬嬲搶波 放左學就彈彈波九宮格同鋤dee

仲有象棋

MONDEAL我以前真係去書局買一副番黎同大家一齊玩(反正都平，無謂幾蚊都R番啲朋友啦)
但之後學校話唔可以係課室玩定點
之後大家想玩就去棋藝學會果度借個位玩

你話唔玩得我地就唔玩咁咪好冇面

擺油咁on9你先做

五子棋輕鬆玩到俾校工趕走

又串人擺都冇得擺

冇人玩依d辣殺驚

點解你地放學會同同學玩
我到畢業都係一放學就返歸

咁當然我地有試過唔理佢一樣玩
但講真後尾吹到話玩就記過咁咪跟你規矩
明明之前鋤DEE都係記缺點

OT唔敢請人咋
佢D口味咁重

都係玩一陣 等冇乜人唔洗迫地鐵就走 番屋企又冇野做

上到中五阿sir prefect全部都係自己友

我學校好似冇風紀

我行5分鐘返到屋企

所以你咪咁冇風紀

以前小息lunch我地出空地踢毽d呀蛇見到都會落黎一齊踢 試過校長都走埋落黎踢

以前中學啲零用得好少都分配得好
為左放學去網吧打機會慳咁啲錢出黎
不過中四打後冇再去，因為俾老母捉到件校服有煙味(初頭佢地以為我學人食煙屌到飛天，知係去網吧就即刻好聲好氣番，最多話我晒錢 )依家攞生活費當出糧咁出就好易fing晒

淫らな風紀委員

你都冇

on9.。。我好學生

on9 你好學生?

我慳番d錢買陀螺

是的

講起風紀就記得中四果陣有個條風紀成撚日鳩捉人扮晒野，明明啲阿sir經過都係叫你唔好再傾計/企好啲，條撚屌就以為自己好有權力咁又話要捉你出黎罰企又盛

雞毛當令箭我挑你老味

我操行a 你係學校廁所做愛

獄卒實驗咁
on79真係以為自己好撚勁

梨斗都係好學生

我中六果陣有f4 prefect捉我睇爽報
比我撚到差d喊

。我操行都A

到底我學校有冇風紀 真係唔記得
但係又好似有風紀隊長

連班主任都係你奴隸

中六果陣未執咩

正常點會冇

同班主任做愛

但係我記憶入面又好似冇風紀存在咁

我地光明正大咁睇
我班主任冇理過，曾經有老師投訴過，但我班主任都係隻眼開隻眼閉

以前睇爽報主要都係話佢咸濕，講真再咸濕啲都睇過啦，大驚小怪

中六先armarm有爽報

我拎好學生獎

冇 佢話訓導主任話見到就要沒收
我見都睇完
咪成份報紙撕爛曬掉落地叫佢收
跟住成班仆街係隔離睇馬嬲戲

風紀呢啲咪又係大家心照，你唔搞事咪當冇野
我體育阿sir都係咁
話就話訓導組，都係你唔搞大鑊野出黎都盡量唔理你啦

去晒蛇王 濫用學校資源
最後搞到老師要當值睇有無人蛇王

有d真係on9架
日日幫人剪頭髮

橋牌學會 = 鋤dee 學會

我日日入門口之前都用髮夾夾撚住d頭髮

然後操行拎A
仲唔係屌到個班主任做左奴隸

bitch club

報紙又係好得意
升到中四通識話要大家多啲睇新聞就全部訂星島
但大家都知星島奶共
啲報紙通常都唔睇，訂完番黎冇人用，最多攞黎塾野
最好睇反而係果本通識附刊

我學校成績好唔返學都冇人理

一睇你地D事蹟就知你地初中已經MK

家政學會識女

我學校都有
但係捉慣犯，即係屌左你成個月都仲唔剪就佢幫你剪

你識

淨係比訂星島同明報

同standard

我地都係
果陣仲夾硬訂埋英文虎報
不過果陣冇人知英文有幾重要，所以都係冇撚用
反而係有個老師成日收集，俾我地笑佢攞去賣

有個光頭訓導幫人GEL頭
將Ｄ MK gel到變十兄弟

學校訂報紙冇風月版，點睇

有個同學留到好長死都唔剪
俾人捉去剷到就光頭之後
佢話原來咁爽然後keep左兩年

廁所食飯

陶傑專欄我笑到仆街

standard好似果時免費
但都係冇人睇

我讀龍山高校

我讀北宇治

我讀彩南高校

我湘北高中

你們真不會享受.jpg

我讀女校

呢個月d錢倒水咁

九真

你d錢多到好似水咁

有半杯水

me2
卡數又就過10萬

我飲哂

買d乜

恆生成日話我簽名唔arm
好撚煩
中一ge簽名叫我點簽得翻

中一就有信用卡

10萬羊

YES

10萬刀

銀行戶口呀

都好多

中一就有戶口

其實大公文匯有免費送報紙去各大中小學

收學校支票局住開

有冇人覺得中一有戶口好mk

學校俾錢請你去讀

求佢繼續讀

4萬買野
1萬8電費上網費電話費剪頭髮
5千食飯
2萬日用品

獎學金

萬8羊剪頭髮

當年俾獎金我係20蚊書卷
我直頭冇用放左係櫃底

4320

mk先剪咁貴

mk先剪頭髮

日出國度度都係咁貴
我已經係屋企附近剪

自己剪

剪開60蚊

速剪40蚊

去速剪不如剃光個頭

同佢講要改簽名

改簽名都要簽翻個舊款先改到

唔要個ac

應該都係

都要簽名

食完lunch又係日文時間

會提你有咩唔同架啦到時

毒撚冇所謂最緊要平快唔洗講咁多野

拎曬d錢出黎由佢發霉

我上次簽左30次應該

我有次都簽左十幾下

嚇撚死我 仲以為條叉電線又壞左 成舊水一條架大佬

我成績差 未試過有獎學金

on9

扶清係時候交蘋果稅

有錢人

好快D改

無論係現實同網上面都係好on9
成日用埋on9術語
又ww又咩撚野攻受
W咩撚野呀屌你老母，無人知你up咩春呀
人學你又學，無黎性格，翻2ch啦，日文又唔識句。

尤其現實社會出黎開口埋口講動畫果堆廢柴
食撚屎啦，鐘意埋d女配音高音又要爹
真係聽到都毛管動，又鐘意埋d女畫到成個細路女咁
屌你老味，咁鐘意細路女，翻非洲搞啦，大撚把
就係班製作人為左迎合你班食屎狗口味
所以行運超人，狂抓一族，超級小黑咪，龍珠呢d卡通片先至無曬！我而家唯有睇快樂氫化物咋
要睇賣肉就直接去叫雞啦你老母，現實連女都唔識溝的垃圾。

現實你地班廢物又樣衰又唔識打扮，社交能力又係零。行埋去臭架你老母，見到你班撚樣個樣都想嘔。
見到我真係咪撚話識我，行撚埋一邊扮睇我唔到。
生物的天性從來都係順服雄偉/強者，而排斥社交訊號差的生物，人類如是，你地無得怨。

見到
幾好笑又作得

WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

www

依篇野好似係高登果陣已經有

依條舊架 個接口位爛撚哂我先放係公司用

希sir

聽左成個禮拜wa 係時候聽下其他

【晴報專訊】辦公室工作無分男女，有需要便要出手幫忙。有女網民指公司飲水機要換水，惟只有老闆一個男丁，請他幫忙卻遲遲不出手。有人力資源顧問指，團隊講求合作性及靈活變通，毋須定性哪些工作是男或女生做。

「男主外，女主內」，粗重工作一定是男人來扛？有女網民指公司偶爾只餘下老闆一個男人，其他同事是全女班，飲水機要換水，女同事請老闆幫忙，但他卻懶理。帖文指，「佢遲遲都唔肯換，覺得自己係老闆唔應該換水，嗰時仲係夏天，懶理同事渴死，其實我地班弱質女流唔夠力換水。」

辦公室相處貴乎體諒

部分人批評事主是港女，認為即使一個人不夠力，相信兩至三人合力亦可應付。亦有人認為老闆有其工作，不換水不等於無風度。另有人諷刺事主，買枝裝水便可解決換水的問題。

依依人力資源有限公司營運總監馬盛邦指，辦公室的勞動性工作如換水、換光管等，由於要爬上爬落，習慣由男同事去做；而收拾及布置等工作，則多由女生負責。「其實這些都源於stereotype（既定印象），認定男生或女生要做某些工作，但有部門可能是全男班或全女班，如抱着這種心態工作，實在不夠靈活。」

團隊合作 應靈活變通

他認為，僱主沒出手換水，可能背後另有原因。「可能是工作忙、年紀大或是有腰傷，如不方便換水，大可說未有時間或不方便換，請其他人代勞。如果不是這些原因，老闆幫忙也無不可。」他續說，在辦公室相處貴乎體諒及溝通，提醒打工仔要抱持包容態度。

嶺南大學人力資源管理和企業行為碩士課程主任林敬新博士指，中小企許多工序難以分清楚誰負責，而是講求團隊合作精神。「例如換水，即使女同事一個人無法做到，但可否請送水的男士代勞，或2個人合力處理。相信事主對公司有其他不滿，才會將小事放大，變成茶杯風波！」

林敬新舉例說︰「例如部分公司在指定時間才有送件員處理文件，但若有同事需要到送件的地點，亦可拜託他代勞，靈活地處理事件。」

叫老細換水係咩玩法

點解唔搵周綺萍

作得太大

冇人查證到,作誇d都冇人知

點老細做野係唔係傻

晴報=99%作新聞
有時我都唔明
冇source報出黎，交文學校都唔收
但竟然可以出新聞

廣告黎 當笑話睇幾好笑

根本就係笑話

god bless you真係好好聽

いまから、デート、しよ？

吉野家嘔麵轉左伊麵底

發覺上個月份糧咁快已經無哂

有身份證應該可以唔駛
不過間間銀行唔同
有啲低能啲

乾糧真係唔可以買d太好食既 依家唔餓都好想食

我有時都買啲普通餅
肚餓咪食，反正冇咩味
叫做有啲野落肚

買左朱古力餅依家好想食

扶他幾型

係好毒

佐助型

著便服出宿舍要捐過停車場個閘
著住醫生袍個看更會開閘

猿飛

唔著衫會報警

女看更

て

忍唔住 都係食包餅

扶他背左幾多行

4 5進行中

唔知點解依兩行特別難背

怕咩 好快唔記得

呢句真
我都唔記得晒

カタカナ真係唔記得點寫